跌咗張廿蚊紙😫😫😫😫

有冇人可以俾返我😌😌😌

啱啱執到拎咗去抆屎
樓主係咪要返張廿蚊紙？

樓主係男定女?

無得唱k?

今日唱k我嘅